［討論］對最近嘅遊行活動有啲睇法同問題

唔太識開post見諒下
係最近嘅遊行活動完完全全咁感受到香港人嘅力量 係光復行動之前個空檔期都俾咗好多人休息嘅時間 令到成件事好順利咁繼續運行落去 對於上兩次嘅行動見到警方嘅行動完全唔合理 令琴日好多出黎嘅人都會帶上裝備 唔再係比人禁屌 希望之後所有人都會繼續帶齊裝備出嚟遊行 保護好自己
由於警方嘅行動完全嘅唔合理 大家唔好再分自己係和理非定勇武派 適當嘅時候真係要用武力保護好自己 對敵人仁慈即係對自己殘忍 唔好再咁on9咩都唔做就以為人地唔會搞你 612同之後嘅活動都好明顯咁講左比你聽根本唔係
不過高鐵站果次同埋琴日嗰次 令我有好大嘅疑問
1.點解要分批走 我明白前線嘅出發點係好 想冇裝備嘅人去一個安全嘅地方先 但係大家都知道人越小就越危險 當分批走嘅時候就會發生到好似彌敦道咁 警方突然行動就會死路一條 要就根本就應該一齊走 唔應該分散左人群
2.點解要分開兩個地點 分開兩個地點令到好多人都無法及時趕到發生衝突嘅現場 只會令到情況緊加惡劣 高鐵站又係咁 突然佔據另一條道路成件事亂曬 希望下次唔好分開兩個地點 而係擴大個佔據點
以上係我小小嘅睇法 唔係想分化只係想令件事做得更加好 可能我有考慮唔到嘅地方 希望大家傾下

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

11

12

13

14

15

16

17